====發洩專區====

屌你老母
香港變成咁撚樣真係好似發撚左場夢，本身都唔係過得好，而家直情去撚左十八層地獄咁。成個社會扭曲晒，完全睇唔到將來有咩好，有無人可以講下除左革命之外仲可以點撚樣？講法治無，錢又無，前途無，興趣又無，日撚日行完發洩完屌撚完仆街政府又係咁撚樣，真係唔知點先可以再繼續。仆你個臭街，完全訓唔撚到。想搵個精神支柱都咁撚難，唔想再獨自走落去啦屌。屌你老母！！！

呻撚完
大家鍾意點發洩都得
You are not alone

屌你老母何妖！！
屌你老母林鄭！！！！
屌琴日開槍打市民既差佬
屌琴日亂打市民既白衫牛屎佬
！！！ 香港仲係咪香港 ？！！ 無法無天
好 撚 嬲 呀 你老母！

屌你老母
一撚樣好sad
日日都係無靈魂
無左團火
好無意思

好頹

屌哂班港豬， 今日幾個fknews同唔知邊到黎既錄音就令香港幾個區罷市。
香港人你地係怕無民主自由 ,定係怕黑社會多d丫！
咁既心理質素點同共產黨鬥呀